Effortless English學英文

大家有冇聽開 Effortless English來學英文 有既想問問大家聽開邊個file 我見其他巴絲話淨聽Leran Real English conversation就可以 其他都唔洗聽 但聽過Leran Real English conversation好似比power english果d難